秋分

中秋孤單 聖誕孤單

再到下年初夏 人臉全非

失去先知最愛